一人一個係連登千祈唔好入腦既觀念

我先:

fg人工30k

唔係臭雞

仇女

連登fg係50k喎

自己窮叫人唔好生

窮唔窮都咪撚生啦 關自己窮咩事

女人=雞

有錢 係香港都一樣冇民主自由

黨鐵前線好黃

打死都生，點可以輸畀芝麻人同蝗

女嘅係雞 男嘅係狗公

窮就一定唔好生
有錢都未必好生

冇講錯，最叻叫你俾哂啲錢佢